有冇人知點整走呢三個鍵盤

更左ios11
每次轉鍵盤都按錯單手操作
有冇人識整走

推。。。

同問